★圖For參考--兩登5毛入侵比較！

用呢個site check的

日本都幾多人上連登

大日本

可能上成人台搵片

人在日本上緊

留名

係香港人去左日本做野讀書上，咪諗多

游b去日本時，可能有上Lihkg

可能而家d五毛係香港有office

澳門人鐘意上hkgolden

仲可能？一定有啦

澳門高登

咪話中環

某程度可以反映出USER去邊到旅行多

高登撚鐘意去支那

個數字系Rank wor

老貓，幾時返老家搵阿Joe團圓

去旅行搭車冇嘢做 上黎碌下